一！二！兩隻手指！！

意！義！就只有自由兩個字！！